不如黨鐵執左佢啦

【1622】有4名市民在太子站向港鐵遞請願信，港鐵則宣佈，因應太子站有人聚集，車站會暫時關閉。

4個人都封站

封多幾次又罷工